@misc{noauthor_git_nodate,
	title = {Git},
	url = {https://git-scm.com/},
	urldate = {2020-04-17},
	keywords = {git, versionnement, versionning},
	file = {Git:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\HCPSNKNY\\git-scm.com.html:text/html}
}

@misc{noauthor_git_nodate-1,
	title = {Git - {Wikiwand}},
	url = {https://www.wikiwand.com/en/Git},
	urldate = {2020-04-20},
	file = {Git - Wikiwand:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\YNBMZZ9A\\Git.html:text/html}
}

@misc{noauthor_bitkeeper_nodate,
	title = {{BitKeeper} - {Wikiwand}},
	url = {https://www.wikiwand.com/en/BitKeeper},
	urldate = {2020-04-20},
	file = {BitKeeper - Wikiwand:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\3J23XLYW\\BitKeeper.html:text/html}
}

@misc{noauthor_bazaar_nodate,
	title = {Bazaar},
	url = {https://help.ubuntu.com/lts/serverguide/bazaar.html},
	urldate = {2020-04-20},
	file = {Bazaar:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\26D6TUV2\\bazaar.html:text/html}
}

@misc{noauthor_apache_nodate,
	title = {Apache {Subversion}},
	url = {https://subversion.apache.org/},
	urldate = {2020-04-20},
	file = {Apache Subversion:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\UD2FJQ3P\\subversion.apache.org.html:text/html}
}

@misc{noauthor_mercurial_nodate,
	title = {Mercurial {SCM}},
	url = {https://www.mercurial-scm.org/},
	urldate = {2020-04-20},
	file = {Mercurial SCM:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\VKCU2QH8\\www.mercurial-scm.org.html:text/html}
}

@misc{noauthor_garder_nodate,
	title = {Garder un historique de son travail grâce à {Git} - {Geekographie} {Maïeulesque}},
	url = {http://geekographie.maieul.net/83},
	urldate = {2020-04-20},
	file = {Garder un historique de son travail grâce à Git - Geekographie Maïeulesque:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\C4FUWRH9\\83.html:text/html}
}

@misc{noauthor_sauvegarder_nodate,
	title = {Sauvegarder et partager son historique git - {Geekographie} {Maïeulesque}},
	url = {http://geekographie.maieul.net/191},
	urldate = {2020-04-20},
	file = {Sauvegarder et partager son historique git - Geekographie Maïeulesque:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\QC8AYANH\\191.html:text/html}
}

@misc{noauthor_gerez_nodate,
	title = {Gérez vos codes source avec {Git}},
	url = {https://openclassrooms.com/fr/courses/1233741-gerez-vos-codes-source-avec-git},
	language = {fr},
	urldate = {2020-04-20},
	journal = {OpenClassrooms},
	note = {Library Catalog: openclassrooms.com},
	file = {Snapshot:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\VXC68BNC\\1233741-gerez-vos-codes-source-avec-git.html:text/html}
}

@misc{noauthor_git_nodate-2,
	title = {Git},
	url = {https://git-scm.com/},
	urldate = {2020-04-20},
	file = {Git:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\SXAW3IEQ\\git-scm.com.html:text/html}
}

@misc{noauthor_tortoisegit_nodate,
	title = {{TortoiseGit} – {Windows} {Shell} {Interface} to {Git}},
	url = {https://tortoisegit.org/},
	urldate = {2020-04-20},
	file = {TortoiseGit – Windows Shell Interface to Git:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\E9LJ6Y8P\\tortoisegit.org.html:text/html}
}

@misc{noauthor_happy_nodate,
	title = {Happy {Git} and {GitHub} for the {useR}},
	url = {https://happygitwithr.com/},
	urldate = {2020-04-20},
	file = {Happy Git and GitHub for the useR:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\MYJ4TH7Q\\happygitwithr.com.html:text/html}
}

@misc{noauthor_git_nodate-3,
	title = {Git},
	url = {https://xkcd.com/1597/},
	urldate = {2020-04-20},
	journal = {xkcd},
	note = {Library Catalog: xkcd.com},
	file = {Snapshot:D\:\\Roelandt\\PERSONNEL\\Nextcloud\\zotero\\storage\\G3RA2DP5\\1597.html:text/html}
}